有冇人backup到今季頭條新聞第1 3 5 7集

下面有第9 11 13集

ep13:

ep11:

ep9:

tuituitui

RTHK 頭條新聞 2020 1-14集
第5集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載

1989 頭條新聞